{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080953158/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스티치 레이어드 원피스 - 네이비"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で製造した8 secondsブランドの商品番号FW23 / 323871NQ1Rはステッチディテールで軽快な雰囲気を生かしたノースリーブワンピースです。 様々な上着とレイヤードしやすいので活用度が高く、同一素材の(323811NQ1R)ジャケットと一緒にセットアップが可能です。 表地はポリエステル73%、レーヨン27%で構成されており、洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンをかけると避けなければなりません。 デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、首を絞めたり人体に害がないように注意してください。水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。 また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがあるので、着用には注意が必要です。 水洗いの際、多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はステッチディテールで軽快な雰囲気を生かしたノースリーブワンピースです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどの部門で製造されたものですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品はどの素材でできていますか？",
            "answer": "この商品はポリエステル73%、レーヨン27%でできています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤は使用せず、軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は他のアイテムとレイヤードしやすいですか？",
            "answer": "はい、この商品は様々な上着とレイヤードしやすいです。"
        },
        {
            "question": "この商品はセットアップとして使えますか？",
            "answer": "はい、同一素材のジャケットと一緒にセットアップとして使えます。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。また、機械洗濯や高温のアイロンは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "デザイン上の装飾物に注意してください。また、水洗いの際に金属付着物によるサビが発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は体質や白系の製品に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、体質によって皮膚アレルギーや白系の製品への色移りが起こる可能性があるため、着用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような損傷が保証されませんか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 429
    }
}